★ 兩政黨今日(4日)到政府總部請願，不滿$4000處理緩慢

關愛共享計劃派4000港元頻甩轆，逾百萬申請者遞交表格後仍未接獲確認通知，造成恐慌。兩政黨今日(4日)到政府總部請願，不滿在職家庭津貼辦事處處理緩慢，要求加快處理申請程序，並延長截止申請日期、增加領取支票的地點。

民建聯北區支部30多名成員到政總抗議，北區區議員曾興隆指，各區辦事處代巿民收集近2000份表格，有兩夫婦或家人同時遞交表格，只有一人接獲確認通知，令申請者疑惑。10多名新民主同盟成員亦到政總請願，批評計劃混亂兼擾民，指當局低估申請人數，議員辦事處接獲多名市民對資訊發放及發放款項程序的投訴。

兩個政黨均建議當局增撥資源，增聘人員處理申請，並要求政府延長接受申請期限。

老貓拎老綜都有4000 ？

一講即公佈，民建聯又早收半日風，扮爭取成功

冇拎好耐

改啃老

小罵大幫忙

你會否去政總?

到時又可以出嚟打飛機

成功幫助市民拿取4千蚊

lm